---
aliases:
- ../announce-applications-15.08.2
changelog: true
date: 2015-10-13
description: KDE випущено збірку програм KDE 15.08.2
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 15.08.2
version: 15.08.2
---
13 жовтня 2015 року. Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../15.08.0'>набору програм KDE 15.08</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 30 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі ark, gwenview, kate, kbruch, kdelibs, kdepim, lokalize та umbrello.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.13.
